「預警」小心有人帶風入機場， 港珠澳， 深圳灣自己封關

試過和你飛， 都知易入難出
剩返三個關口， 好易送頭
繼續靜靜雞， 食炸雞就可以

提防提防

好快有 放心

屯門元朗天水圍東涌 你哋忍唔忍到?

已有

唔洗搞關
出入都係靠巴士

大龍鳳而家去邊都攪唔到，菠蘿雞尾酒兄弟做得好。

輕輕一推

好簡單，幫佢維修道路
擺定多啲工業物資喺上面搞裝修

緊急開花？

又一個

果個咪蕭生

認真討論，幾時先應該街頭抗爭？

一係就和理非都有晒共識湧入去，再孤狼式真係好高危

不過今時今日個個都驚中武漢肺炎點有咁多人出黎

幾時都要抗爭， 唔理街頭定冷氣
但都要有智慧， 明知有入冇出， 仲要唔夠人都衝入去， 結果係點， 大家都知。

係咪要咁樣花式送頭先叫抗爭左？ 做左野？

簫生個用車陣封關點睇

係後面一包
就自動送中